利物浦踢風流波都踢羸車路士

仲要好囂張

林：點解你要做d 損人不利己既事

車仔留力社區盾

佢又唔講咩事

利記已經強大係嚟啦,撚伯,你估仲係你睇波嗰時

好彩今場作客冇觀眾咋, 英國球迷唔係個個都咁平常心架嘛

社區盾由上季英格蘭超級聯賽冠軍對英格蘭足總盃冠軍